嗌stand with hk fight for freedom嗌到悶

我知叫口號呢樣野唔應該理佢悶唔悶
呢個口號 無疑有用
但宣染到嘅情緒較少 又少d實質內容
手足可能會悶叫少左

加上前日發生嘅事
我覺得可以叫
1. an eye (for an eye)
2. 以眼還眼 or 黑警還眼
3. 不分藍黃 (只分黑白)
4. no rioters (but tyranny)
等等啦

雖然好微小嘅事 但我相信有影響

機場嘅話外國人多
可以請佢地做啲具體啲嘅嘢幫我地

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

Ok

推

自推

[機場][英文口號]鬼佬唔知你哋嗌乜 Hong Kong Bad Cops! Stop the headshots!

幾好